連登仔真奇怪，每日會屌鳩陌生人係生活上每件事，但就會盡信每個網上傳言既發遠機會

由每日出門口，搭LIFE就講人唔撳制閂門，坐緊就屌低層唔行樓梯
出LIFE就屌廢佬妹吓妹下阻你行路，搭狗鐵就屌人企門口唔企入去。

搭緊狗鐵又屌毒撚個耳機ACG音樂好大聲D歌又毒。
返到公司就屌個上司ON99唔識做野，放工就屌街上D人火車頭想毒撚死佢

食晚飯就屌鳩餐廳又貴又難食，返到屋企就屌鄰居又碰碰碰唔知嘈咩鳩

每日都有不同陌生人去攞去命咁，所有陌生人都係害緊佢地

但佢地係網上見到陌生人話邊隻股會大升，就大叫

我發達鳥

連狗肯 BAN 五毛未？

如果之峰同周庭都有睇連登，佢地會唔會覺為香港人坐監真係ON9到爆？

發遠機會

攞去命
攞「佢」命

駁唔到樓主就屈毛？

波台賤蓄收擋啦，已 MARK 名

樓主一定係專登打錯字引人嚟屌佢

憎人富貴厭人貧